發現原來勁多明星係「斜視」，「鬥雞眼」

中國代表：

日本代表：

韓國代表

香港代表：

一張圖兩個鬥雞既機率係？

我發現事實中好多人都有少少斜視，睇相好易睇的出，有冇巴絲係？影唔影響生活？

近日多左時間睇劇，發現好多明星都有斜視問題

好多人都有但明星上鏡會更加覺，影硬照會更易發現

劉馬車係明星

小妹睇完都即去照鏡睇下自己有冇，好在沒事

第一代青山youtuber

唔知點解一上鏡硬係會五官既缺點放大

余文樂

大細眼+斜視 其中一隻眼好似假咁
但佢以前唔係咁

呢個大細眼有斜視?

開始覺得斜視先係明星相

另外大家國吾國香港代表個位女仔同韓國代表好似樣

有

個韓妹幾正

得罪講句... 斜視唔係就咁一張相就一定係架...

宋雨琦

你得幾張圖就話好多明星都係鬥雞眼，仲有劉馬車根本就唔係明星，你攞佢同上面嗰班比真係影衰香港

Coffee黎

條韓妹係邊個？